721 831佢地都毫無悔意；得罪回教徒，就即刻叫大粒野黎耍冧

咁代表咩？好好思考下